平時幫人染開頭髮，竟然有條友同我講佢係警察

咁開顏色嘅時候唔小心滴咗幾督口水落去，好正常啫？
咁岩隔離有支天拿水唔小心倒瀉幾滴佢都好正常姐？

可能最近天氣差啦咁多催淚彈

染緊嘅時候佢係咁嗌話好拿，唯有拎部機幫佢再加熱啲啦

佢染完頭皮有紅 小滲透血 ，敏感 都係好正常啫 醫學名應該叫柒頭皮？

知道佢請咗日病假，參與一日罷工，
希望佢快啲好返啦

利申：發夢

有冇人嚟祝福下佢快啲好返